派口罩畀廢老=幫佢哋延續生命九月投保皇黨

屌你老母 班大愛左膠係咁送啲口罩畀啲支持黑警射殺學生嘅廢老

真

咪撚再派

啱呀

工聯會有

咁民主黨派嘅佢地投票可能就識得揀呢

算啦， 樓豬依啲單細胞生物嚟

個個區都大把撚屌幫啲廢老樸口罩，幫到啲廢老直頭班撚屌又開心，心情舒暢

你識得食窮民建聯 你估藍屍唔識咩